徐子珊近照

整咗邊度

樣衰左

佢變左性?

39歲

個鼻好怪

似譚小環

好似大陸人

我屌